【最新AI程式】【或令「有片有真相」變歷史】

【最新AI程式】
【或令「有片有真相」變歷史】

當修改影片的技術愈來愈進步，「有片有真相」仍然可靠嗎？

美國有大學的研究人員，研發了一種自我學習的程式，能夠辨認一個人的肢體動作，並複製在另一個人身上，令這個人在片段之中，做出現實中從來沒做過的動作。

#有線新聞 #有片有真相 #人工智能

deep fake

deepfake 仲係遠遠唔夠力 不過係一個開始

當年阿甘正傳d片都好勁

冇啦冇啦
大陸俄羅斯實用呢招破壞西方民主社會

實用呢種技術黎整Trump叫雞片流出

諗起高達00有一幕用機械人屠殺平民
但係比公眾睇啲片就將機械人改哂做敵軍
製造藉口去發動戰爭

整到Trump條撚細過粒米
迫Trump show條撚證明自己條撚有幾大

但係到時應該又會有技術去分真偽啫

好期待